［畫畫JJ] 每日練功團

打算開一個畫畫練功團，新手老手都歡迎

目的係可以有一班同伴互相督促提點，然後一齊進步

最基本活動係每日要po畫 (唔使完整作品，塗鴉/練習/進度都ok) 最緊要係每日都要動手畫野

暫時希望可以有20人先 (已有7,8位巴絲join左)

齊人之後會問大家拎少少資料 (例如畫齡，畫開d咩等等) 之後會跟資料分組，3-5人一組，盡量希望每組會有一個經驗多d既帶住

之後每組都會有一個組長，最主要都係搞下定期活動咁(例如每月主題畫咁樣)

有興趣巴絲可以留低tg

熱烈支持

留名

新手 暫時都係cap低自己鍾意既畫跟住畫

sorry 填完表唔小心禁左report spam退出左
可唔可以加番T-T

你好搞笑

唔緊要

唔識畫但想學, 入到去好比人笑

暫時都有好幾個初學者呀 唔需要擔心
一齊練既目的係希望大家可以keep到日日練習, 我相信只要keep住練一定好快有進步

我剩係想學素描
有無好既教學

有性趣
Onjjjeff115

加我
@L19ht

Book mark先
下個月再入